睇Avengers 4之前一定要做嘅野！！！！

如果你唔係4月24日premiere睇嘅話
同我del曬所有social media！！！！！！！！！
實有仆街戲透！！！！！！！！！！！！！！
特別係連登 ！！！！！！
你睇到呢個po可以del定先
唔好話我唔提你
快del連登！！！！！！！！！！

推！！！！！

閲

善心打破零回覆

驚西咩

師兄見你咁著緊
可唔可以指點下細佬睇4之前要煲左邊幾套marvel戲先？
淨係睇過復仇者1,2， 美國隊長1,2，iron man 1,2

可以睇埋3

唔係去痾屎痾尿先咩？

冇睇經期隊長睇4有冇問題

唔開網咪得囉

建議睇番復仇者3 因為復4真係接住復3嚟講

我覺得冇乜大問題 套戲只係介紹CM嘅身世同介紹佢出場 係最尾有帶番去復3嘅彩蛋 我覺得可以唔睇

你生存到？

你啱

睇埋3已經夠曬
利申：全部睇曬

通常就係你啲仆街劇透

係一撚定要睇埋3

唔上咪得，唔使deleted 呱